我老作下一代iphone128gb版賣650us居然會亂up都中

Supply chain report suggests Apple will launch a new 4.7-inch iPhone in March 2020, similar to iPhone 8 design

A report from Economic Daily News suggests that Apple is preparing to relaunch a new 4.7-inch iPhone based on the iPhone 8 design.

This model would purportedly come with 128 GB storage, the new A13 chip, a single-less camera and cost around $650.

老實講，我都真係亂up架咋，我真係未睇過呢單新聞，當我睇到我亂up都有source真心嚇咗一跳

March 2020

屌！真係會出至講啦！

咁你咪好叻

出左係咪每人派1000？